U denkt dat haar vader, zelfs in deze droevige staat, zich aan haar; weet u dat niet?"
"daar ben ik zeker van."
"Ik dacht.
Rustig en gestaag zijn al deze afspraken in de binnenplaats hier, zelfs na het nemen van uw eigen stoel in de wagen.
Op het moment dat ik kom tot u, neem me in en rijd weg."
"Ik begrijp dat ik wacht tot u onder alle omstandigheden?"
"u hebt mijn certificaat in je hand met de rest weet u, en behoudt zich het recht voor mijn plaats.
Wacht niets maar om mijn plaats ingenomen en vervolgens naar Engeland!"
"Waarom dan," zei Mr. Lorry, pak zijn enthousiast maar zo stevig en stabiel , "niet alles af van een oude man, maar ik heb een jong en gedreven man aan mijn zijde."
"Door de hulp van de hemel kunt doen!
